Dead Body: 問下我法治死未、dead咗未，盡量答

【你問我答】今晚Fb live

啱啱上星期五我已經宣布咗參加民主派初選，之後我見到好多留言有嘢問我嘅，正經嘅有、笑我嘅又有，不如咁啦，趁呢個機會開個Live，同大家傾下偈、答下大家問題。嗱今晚十點15分，Facebook live，有問題，寫低喺樓下嘅comment，法治仲有冇險可守呀、法治死咗未呀、幾時dead呀，乜都講、盡量答，或者live嘅時候你問我嘢都得，陣間見。

求核戰

每日關心楊岳橋屍體狀況

WFC?

問 SIRI 好過

人地有份參加初選而且吸到好多淺黃票
你繼續扮睇佢唔到正正係問題所在

利申唔會投佢

幾時同本土派道歉?

條撚屌話"dead左未果D問題會答既"
睇黎有備而來

你個關鍵一席入去做左乜野?

可唔可以叫李枉銘條廢老靜靜地養老?

問佢今屆重出黎選係咪想法律岳橋化？

條友有律師資格但係都無執過業真正上過庭
成個omdb都係得個樣

最想問佢
憑你過去幾年咁耀眼既表現
點解你仲敢出黎選?

無選票無經費，真正變dead body

屌岩岩聽完開場白
聽左少少
又講下星期國安法通過公民黨可能會解散
原來個LIVE目的又係集氣要大家支持
基本上估計成個live都係講香港幾危急幾關鍵
要大家幫手頂住 要投票

聽myradio好過聽dead body

自抽喎睇黎佢搵到答案

憑佢金剛不壞之身永遠都唔會變dead body

解釋左OMDB啦
佢話係因為講得興起講到脫稿
而家又拉埋令人生更精彩一齊黎講 係失言
令人生更精彩好明顯係失言
但OMDB好明顯唔係喎好撚多人拍手掌架喎

真

如果真係講得興起咁都幾唔負責任喎
求其講啲會令選民開心嘅說話氹下細路

佢又解釋左啦
佢話入去探監
唔通同D手足講法治已死咩
佢地會係有限既地方盡做
要掙扎

唔明點解承認法治已死同埋喺呢個敗壞嘅制度入面救得一個得一個唔可以並存

俾手足希望
所以唔可以承認法治已死

同埋我估佢應該驚一講法治已死=唔信任特區政府
又驚俾人DQ